［求解答］4200 星雲五軸防震屌唔屌得過

正唔正
防震得唔得嗎
小弟用5d4拍野
想買個防震器來拍long shot
有冇ching用過
求大哥分享下

落唔到wireless follow 啵
比我就拎番隻Ronin-M 好過

就住就住架啦 學生拍野 平係最緊要 5d4組員部機

個人覺得諗得呢樣既應該唔會考慮FF

我仲係學生個陣時 我堅持個long take 要落follow
不過隻ronin-m 就賣人情唔使錢租番黎
個陣時我自己有隻ronin 但因為要番大陸 ronin 太大所以都係借人隻ronin-m
如果唔諗住落follow 唔差的

其實落follow好處係邊度 新仔唔識野請教下

Ronin m
用一次半次出去租啦
500蚊一日

follow focus
轉fo囉
當然你做普通嘅follow shot 就唔使嘅
如果你由一個mcu 一變變full shot 都已經要